認真讀書之後發覺自己冇想像中咁叻...

Year 1 個時hea 住讀 成績麻麻
諗住自己未發力 仲有好多空間進步
今年year 2 主科認真左 應該睇既野都睇曬
成績仍然冇進步過...
考完之後自信心完全崩潰左...
唉

我就係驚咁所以唔敢太認真讀

DSE太淺，好易俾人錯覺覺得自己好醒

考AL都唔敢覺得自己醒，因為大學數理係另一個境界

巴打讀咩㗎?

宜家個人好似冇左個最後既fallback咁
完全冇曬藉口

engine狗
好驚自己其實係冇能力
所以臨考前一晚先溫

都有可能係dse 比左個虛假既自信我
唉 其實早啲跌落黎都好 面對翻現實

我個朋友都係咁
日撚日都打機又走堂話自己識啦咁簡單
臨考final問問問問 問到我人都燥屌鳩佢幾句
又話自己未發力
結果佢呢個sem認真溫都收曬皮

其實遲早都要面對現實㗎
越早越好

你認真既方法錯左姐
你係正常人有學習能力既話 學校教緊既野唔會做唔到嫁 又唔係叫你研究一個新既領域

寧願hea溫拎6成分 都唔想搏盡拎7成分

係
然後仲要發現啲同學乜鳩都識
自己就係lecture notes搵極都搵唔到

佢哋唔太note
自己睇書架

衰一次半次唔好氣餒
我衰左兩年有起息

多謝 不過你gpa 追唔追到

有時根本唔係唔想認真讀，而係太撚多科要溫，科科一個final，科科幾廿疊notes，仲話要睇下書 睇得晒咁多科d notes已經好撚叻

接受自己只是個普通人

發覺year 1 頹嘅人多數去到之後都唔會有高gpa